【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

Failed State（失敗國家）一詞並無明確定義，通常是指該政府已無力保護其公民、無力保障公共服務及其正當性被質疑。在香港，這個政府並不是無力履行責任，而是從一開始就放棄了「管治香港」的權利，只是中共的其中一個大型維穩機器。「保護港人」從來不是特區政府的考慮因素，它們只會用我們授予的權力，向我們施予更大的壓迫。

今期《牆紙》藉著疫情運動稍為冷卻之際，將更深入分析特區的暴政及其所帶來的社會現象，更希望大家循更多角度反思抗爭的可能性。究竟一個不懂得珍惜人民的「失敗」政府是否還有存在的價值，《牆紙》留給各位讀者自行判斷。

———————————————
目錄
1. 疫情失控，乃政制之禍
2. 當政權以維穩之實差別對待公職人員
3. 政府失信→ 民眾恐慌
4. 硝煙・抗爭・燃燒彈 由勇武抗爭到奧斯卡：南韓導演奉俊昊
5. 適時適量，請勿向大眾情緒過份投藥
6. Earther 黃店訪問（下）
7. 「嗆一下你不支持的候選人吧！」——台灣大學生訪問
8. The Death of Li Wenliang and its Significance to Hong Kong People
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
#26th #26期

瞓前一推

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第廿三期
第廿四期
第廿五期
牆紙號外

EARTH.er段訪問高質到

推

推 貳陸期喇

支持

推呀推～
大家俾啲支持好嗎？

咁高質點可以唔推

牆紙真心高質，多謝所有整嘅人

多謝牆紙

Push

多謝你哋堅持

好高質